[救求!!!!!] 過幾日約左鍾意既男仔岀街

絲 A0
過幾日約左我鍾意既男仔食飯
可以點俾signal佢

求指教

張開雙腿 你將擁有全世界

三思然後含

認真問

身體接觸 行近D 笑多D 軟硬兼施

身體接觸既底線可以去到邊

直接講我鐘意你 完

發春咁,係咁姣佢。

第一次出街 撞下膊頭 拍下手臂夠做啦

真係想進取D 可以不經意地餵佢食野 用同一個餐具

例如買小食 食糖水既時候

女約男，肯去唔係已經得米㗎喇咩

我地唔係第一次出街啦，之前出都有共用餐具

係咁簡單就好

真心咩

直接問佢有無拍緊拖, 跟手話你都無

我知道佢無吖

....哦

THIS

佢肯出代表好大機會, 女仔咁主動唔好嫁

有女約我我一早狗衝啦

有意無意咁用對波銀佢，如果你有
咁佢都收唔到signal，可以收隊

好多人都咁講，但我怕我太被動會錯失機會

巴打實有機會既

用波會唔會唔係咁好

去睇戲就挨落人地膊頭度

我地應該唔睇戲呀

直接同佢講啦，有時收收埋埋男仔真係get唔到架

食飯用隻腳撩佢

上次同佢出街諗住講，最後都係無膽
我是垃圾

似摞屌多啲喎

咁今次鼓起勇氣同佢講，相信佢都鍾意住你

一係你講
一係等條仔自己講, 不過A0男都係無膽居多

多謝鼓勵
但何以見得佢都鍾意我

我唔知佢A幾

你地幾歲？

比個希望你姐

直接講：去開房囉

大家都廿頭

多謝你

我都希望有個女仔鍾意我 可惜唔會有，次次都係我諗太多

係鹽濕仔都鍾意食下波餅

巴打唔洗灰，實會遇到

問佢條j 痕唔痕?

頽到爆

鍾意人就講啦
個個人對signal嘅理解都唔一樣
就算你表現到好進取
佢可能都係覺得你份人熱情

頹得越多越無女埋位吖

點樣可以講完又唔尷尬

我覺得最重要係你覺得佢對你有冇意思
其實多啲身體接觸的確係一個方法畀Signal個男仔
例如捉住佢手臂呀，有機會就貼住佢
希望絲打成功

有時真係唔想咁頹，一次又一次被拒絕，一次又一次被friendzone

呢句真係難聽過粗口
聽過無數次後，依加已經冇諗

我就係唔知

巴打幾歲？

我鍾意果個男仔約我幾次
我都約過佢出去幾次

最後都只不過係朋友
唔係男仔肯出就得米架
係觀察緊

加油絲打

安慰人係咁架啦將就下啦ching

多謝你吖，希望我可以成功啦

鍾意男仔把撚咩
鍾意我好過啦

Ching飲大左

22

Ching仲後生，大把機會！

你都識講唔係第一次出街啦
咁仲有咩要問

橋手

就係岀過幾次街個男仔好似無乜反應咁

咩timing撟最好

大咩把機會，又唔係讀緊書，已經出左來做野，我果行又無咩女仔，唔係啊嬸就係已經有男朋友，連識女仔嘅機會都無

行街果時借啲易橋上去咪得

希望你將來不要後悔，沒有選擇我

拖佢, 然後請佢食波餅.

係呀,真係唔好咁
我果陣試過畀人咁撩
完全收唔到SIGNAL不單止
重以為佢撩到我都唔為意,係咁攞對污糟鞋整我條褲
忍唔住一怒之下屌左佢一餐
佢即刻喊
之後我先知原來佢想撩我

利申:真人真事,女事主已成EX

其實佢暗爽

絲打有無200磅

首先要有勇氣

Ching你係咪有啲遲鈍

而家諗返起我又有啲嬲

希望係

12X磅

我反應快

無乜波，得B

佢掂到我第一下已經FEEL到
所以忍左好耐

你肯主動約男仔已經係signal, 試下挽手請佢食波餅， 問下佢有冇啲嘢想同我講， 如果冇嘅話就算啦

落雨同一把遮果陣

Po你個樣先討論到

push少少, 夠用架喇..

但係signal黎，你走去屌人

咪撚信咩女仔主動就唔好嘅廢話
男人好直接，越爽快越好
利申比女追過，雖然好多年前

我買咗件好性感嘅泳衣

拖攬錫摷

嗱嗱聲去68買件star wars 已升一cup
再搵個𠝹波袋 又升一cup
最後着件直紋既衫 多升一cup
唔打得都睇得

如果真係無，咁果下咪好尷

首先要落雨

約會就完果時同佢講 鐘意佢
佢get到咪識約你下次 get唔到都冇所謂 返正約會都完 唔使尷尬

點知係姐
重要佢用對鞋撩,佢對鞋又要成日係街踩啲積水,黐撚線,真係好污糟
諗起都覺煩

如果佢冇,你咪直接同佢表白囉
其實咁樣問佢,佢起碼都會問你係唔係鐘意佢,到時你咪照直答囉
Btw,你地出左幾多次街?

遮太陽囉

姐係如果個女仔直接同你講鍾意你
你就算唔係好鍾意佢都會接受？

咁快去stage 4

我建議直接講 如果個男好似我果類人
你點暗示都只會覺得你係熱情
女人唔同男人 聽太多收兵嘅舉動 女對男有親密舉動只代表唔抗拒同你熟

你直接講 就等於引導佢作出選擇
就算衰咗唔好怕尷尬 大方d 話繼續做番朋友 大部份男人都唔會抗拒呢點 唔同女人咁感性

利申 純粹個人意見 只供參考

題外話，68啲bra著壞胸

你又岩喎ching

唔洗波 重點係你比佢知道你好安心同佢有身體接觸
自然成事

著完變大咪得囉 係咪先

有幾次係單獨見面無岀街
計單獨岀街既話好似係第3定唔知第4

我就溝唔到女 但都希望你溝到仔嘅

夜晚食飯呀ching

冷氣機滴水

人地鼓起勇氣撩你
你屌人

連登有愛

算鳩數啦 自我放棄

屌冷氣機滴水用遮

好鍾意：受
鍾意：受
一般：受
唔係好鍾意：受
好撚討厭：我地可以做住朋友再深入了解吓先丫

個post陣幾好笑

Lm學野

小弟都好想比人溝

咁快放棄，俾啲掙扎

諗返起
啲女會係食完飯之後問我:"你忙唔忙,趕唔趕住返屋企",跟住會叫我陪佢去邊道咁
不過我試過話:"如果無咩特別野做就BYE BYE"頭也不回瀟洒咁走左
事後個女仔鬧我唔撚識做,走得咁撚爽快

所以樓主要諗下條仔係咪我呢類毒撚
如果佢係MK的話,其實你都唔需要做任何野
佢自然會撩你扑野

最好都係直接講，你又唔係佢肚入面條蟲，SIGNAL呢D野，個個反應唔同，A get到，唔代表B都get到

同佢講:我買左件好性感嘅泳衣呀

咁我咪好有機

目的只有一個 創造身體接觸

佢講得啱架
基本上心入面無第二個時一定受
心入面有第二個時,你又有少少吸引力都會受,多個選擇

幾點 帶埋我去 我幫你溝左條仔佢

帶眼識人
唔好咁易比人呃蝦條

佢唔係Mk仔黎
少文青feel

舊飛雲咁就走左啦

跪求勇氣

上一次岀街，有身體接觸架啦

得啦 威威啦

容乜易俾你搶走
不了

啲信心返哂黎

我啲fd都識佢，好仔黎

樓主派夠膠未

咁樣會有風險
就係當第時出現一位又比你有少少吸引力既人出現的話
就gg鳥

大膽d

呢啲先MK

帶埋我
佢溝你條仔
我溝你 打和

傻啦
直接講咪即係畀機會人拒絕
你要肯定送到上門有得扑的話一定唔講
你想搞咩咪搞咩,睇佢拒唔拒絕

(有免費西屌應該都唔會拒絕

有膠派你係咪唔要？

屌唔諗咁遠啦

行行街下q佢隻手

雷蛇ching講到好似好公平咁喎

男性朋友一直mon緊po

發姣囖

呢種慾拒還迎既姿態好難handle

怕醜就搵個機會拖佢 完

姣西，不了

有無貼士

認真mode

其實行去海邊坐下，兩個人對住個海無乜人既時候已經唔尷尬，勇氣就係果一下，夠膽既就直接拖住佢手，唔夠膽既就直接問佢，你鍾唔鍾意我，基本上都9成9一齊啦。
當然你諗到啲咩地方無乜人，又可以將個focus係其他野到，海阿 公園阿 etc
打鐵趁熱啦，過多排就frd zone。

你同佢講：我買咗件好性感嘅泳衣

當然啦

Good idea喎ching

咁大家咪好著數

柒左就跳埋落海，話好熱想游水

等你包膠，唔該快

其他人鬼知邊個追邊個咩

Chur佢應承

你話下面滴水囉

你又岩既

我會裝住 飲咗佢

約咗佢做啲咩先

唉唔撚驚唔撚驚
唉屌濕撚哂

上次係對方定你主動接觸？點接觸先？

摸jj

好似冇人發樓主打錯字
救求????

搭地鐵 企中間 多人上車個時扮比人撞到
睇佢會唔會攬你埋黎

Both，捉下手臂但兩秒就收返，撞下膊頭咁

Me真絲
點報答法

要等時機呢

食飯吖

直接講咪得 唔洗搞咁多

諗起都緊張

Live

你同佢做啲咩
咪做番一樣囉

講就易姐

食飯時比啲身體接觸佢

話說救求係乜

都2018，成撚日都總有一班叫女唔好太主動
顯得唔矜持，話追到手都唔識珍惜
我屌你老母啦 家下仲咩年代
鍾意咪主動少少

個人認為唔好噤chur好啲，利申有幾次女仔追我，我都直接拒絕，慢慢同個男仔相處下先啦，呢個世界唔係得毒撚同mk仔 ，樓主同個男嘅關係係點先，識咗幾耐，熟唔熟

Sor9 我是垃圾

12x磅得b 難怪你話個男出幾次都冇反應啦

子宮

多少少身體碰撞is ok,行街果陣行埋d,多d望下佢(等佢望番過黎問你做咩你就答佢無野)
借d而講平時都無人陪你出黎行街/食野,引下佢會唔會講再約之類
如果你樣正正常常,佢又對你有好感,分分鐘佢忍唔住開聲同你講都似啦

買野飲 飲同一杯咪得 用同一支飲管

貼埋啲b都有波餅嘅
睇你橋邊個角度啫

喂好肚餓啊 快d去食野（橋住佢手拖佢走）

其實你覺唔覺佢中意你

扮“橋”腳然後撞佢隻腳

咁似我個行既 不過我係個行既少數女仔

好強嘅signal

不如樓主講下對方平時點對你先，有無特別俾signal 你？

中意人 怕乜老尷
我當年追個女仔
係地鐵入面直接問佢
可唔可以我女朋友
我覺得女仔主動係冇問題 除非條仔on9

女仔唔好做到咁cheap
你成日約佢單獨出黎，唔介意行埋d, 其實已經夠
個男仔係鐘意你，佢一定會開口/拖你手

上次已經係

身邊多唔多女仔埋身呀？

我真係唔知，摸唔透

女追男做到太明顯，就算你地一齊到
好多男仔係唔識珍惜

最衰而家未到冬天 如果唔係去下海濱
之後同個男仔講話好凍 佢係有意嘅都會識做拖住你
一係去睇戲 坐風口位 做返一樣嘅野

今次試下先

Ching好波

好，睇埋今次會點

佢本身多女仔fd

唔去睇戲呀

唔睇戲都挨得架
"CUE"住佢手行街 挨膊頭 嗲下佢

係咁俾波餅佢食就會鍾意你

我自己都遲鈍
唔知咩叫signal

之前有約我睇演唱會，但買唔到票

你地唔好咁啦, 樓主可能冇波呢

同佢講 我買左件好性感既泳衣

睇個男仔受邊套

岩岩睇到 橋手
我個陣去約女仔出街（個陣未係女朋友）
咁朗豪坊好撚多人
咁直接拖住佢 驚比佢人迫走
拖下拖下拖左4年

我覺得最緊要係唔好真係行街
搵多啲時間去啲少人既地方一齊並排坐下發呆傾計
好快就會i下對方拖下手
同男朋友未一齊之前係咁做

點解你自己嘅底線會係問人 連登仔實在會同你講最好無底線 可以任上任落

佢身邊有咁多女仔fd，但係又冇拍拖。
會唔會其實佢只係當你同班女仔fd係姐妺炸？
如果佢係呢種男仔嘅話，就算佢同你有身體接觸或者一杯野飲兩份飲，都唔代表佢對你有好感嫁喎......

清，同感，除非個男人對自己特別好，同其他女仔與別不同，否則唔好亂來喇
（例如會唔會成日同其他女仔單獨出街先？）

話唔定係同一行呢

行街人多個陣扮曬野輕輕捉住佢手臂 如果佢唔抗拒咪又扮曬野咁講句：咁多人嘅 然後試下翹下佢隻手
以前我都係咁樣得米

你約佢已經夠唒signal啦

firm佢都鍾意你先講啦

咪聽啲毒撚9up 信我 創造身體接觸已經足夠
btw 你樣貌身材如何？對方又如何？如果唔對等的話...

服務性行業？

變相係個女仔拖你，結果係咪都一樣

咁就唔係啦

上次我地係間餐廳坐左2個幾鐘傾計

大家咩背景

我就係驚呢野咋

呢層我真係唔知，無問過佢

約佢打邊爐 夾佢啲肥牛

點先firm到

咁其實宜家係睇佢頭？

大家都係普通貨色

咩叫咩背景

餐廳太多人 今個星期日聽講會凍返啲 約佢去行山/少人既地方

女追男有機會條仔心態係有食唔食
絲打你sure條仔係鍾意你?
或者調轉諗 鍾意你點解佢唔表白?

條線係你 你問人

睇下食完飯個氣氛點先

絲打記得打死都唔好表白，唔好聽班A0友9up
表白只系逼對方確認大家關係，系唔會令對方鐘意你。
如果對方仲未有feel, 以後就會搞到好尷尬
反而，你宜家慢慢推進，試下拖下手，按摩下，打下玩下，睇下對方咩反應。
如果ok 既，咪揾機會攬下，慢慢升溫。
到時對方自自然會問大家究竟系咩關係
如果對方縮手既，咪搭下膊頭揾位落台，你仲有機會慢慢來。

人地對你有冇feel先

千祈唔好請食波餅，你都唔想個男覺得你咁隨便同埋會諗係咪你對個個男仔都係咁
如果個男對你有興趣，佢自然會主動掂吓你試吓水溫。到時你如果唔抗拒，唔縮，佢就估到你對佢有好感。

agree
第一次出街 有少量身體接觸 已經足夠 食野唔覺意掂到對方手仔 佢唔秒縮 可以慢慢向前推進

哈哈 比巴打貼左先

媾仔就係咁簡單

本人經常俾女追 基本身體接觸佢都gag唔到既 夠薑既臨走錫佢面豬一啖 佢唔主動搵番你既話 可以收隊了

係架
但其實唔一齊過係唔會知夾唔夾
所以冇乜所謂

如果佢係冇意思既
一早甩開左啦
唔試下點知

血的教訓呀。。 之前就有理無理走去表白，收好人卡收到手都軟。有d仲要連friend 都無得做。
跟住宜家女友追我就系慢慢同我身體接觸，我又好受落，就一齊了
之後反思返，追女仔/追男仔唔系死沖爛沖就得，需要時機同製造氣氛先有用

睇戲真係最好
利申靠睇戲得米

下 如果人地唔受 接左你個餐具先自己放入口
咪柒到要搵窿捐

cls，仲咩年代
男仔對女，好唔好，唔係建基於你溝女過程
係仆街就算追你好撚好，追到手都係會打回原形
訓醒未

我唔係話特別鼓吹是但一方性別去主動
我只係想講，覺得鍾意，咪行多2步
如果個個都要不論男女啦
企係到等人追，就抵你單身啦

點解唔揀大陸男仔？

如果我第時女朋友係你呢類女仔我會開心死

若即若離先吸引到人

我只係想講，叫樓主唔好比班，叫人唔好咁主動個班影響自己心態，鍾意咪爭取，不論男女，行多2步唔會死，女仔追男依家好普遍，我唔見得男仔主動追女，個啲追到手會對女仔好

btw我女朋友對我好好，我都對佢好好

原來係咁，等我仲以為表白會好啲

點知姐

佢會主動身體接觸既，但唔多

但我地唔係第一次岀街

笑左

哪裡有薑

要心臟好強大先敢試

夜晚氣氛係咪好啲？

學到野

第一次比signal都唔好咁chur
少量身體接觸已足夠

但今次唔係約睇戲

拖住佢直衝理想酒店

我地試過互飲對方杯野飲

我是叉燒 你是白飯

岩岩追番post發現你對象本身重女，敢基本身體接觸佢gag唔到唔奇佢本身習慣左同女相處，但係一樣要有。建議唔好行街睇戲太行既多數frd zone，最好做d有意義例如行下山 踩下單車 diy工作坊 飲下野果d，唔好有平時同朋友出街既感覺就得

約下次遊水
我買左件好性感既泳衣

佢會唔會成日搵你?

係呀 普通食完餐飯就算啦
佢對你有意思之後自然會搵你
食完餐飯試下冷淡d搵小d佢
睇佢搵唔搵番你

係 約遊水係最好 但佢現階段太chur 之後會cheap晒
建設date2 date3先好敢做

係咁笑

其實應該會feel到，
不過宜家好多就算有feel都未必一齊

佢有冇做啲咩特別嘢令你覺得佢對你有好感？
eg 送禮物/食飯你俾返錢佢佢唔收/成日留伏線等佢有機會再約你

搭單想問下，
多唔多男仔會因為驚衰咗連fd都冇得做
所以遲遲唔表態

所以我宜家約佢食飯，行得幾多得幾多

點解要揀大陸男仔

你又知我係咩類型既女仔

我會認真諗下咩方式先適合大家

我會加油

你的樣子如何？

一齊行嘅時候貼埋少少 手貼手咁行
其實一齊飲過同一杯野都好大暗示啦
係差最後一步架啦

我有諗過約佢行山影相

加油

佢有時會覆下我ig story

有次佢唔開心叫我安慰佢

我覺得約下午溜冰會最好，因為大把機會身體接觸，又唔會覺得odd
到溜完冰，咪乘機拖住（溜完冰只腳又痛丫嘛），你地熱左身就唔會覺得尷尬喇
跟住咪揾d 靜靜地既地方行下，傾下計，傾下無聊野然後慢慢傾深入d，
講下自己以前屋企野，拍拖d 往事。自自然對方都會和應。
最後最扮下腳痛，就送埋你返屋企。正常你地關係應該推進左好多

普通

可以唔需要諗咁多了，直接學化妝打扮會快啲

諗多左ching

我有架

溜冰都好喎

原來飲過同一杯野已經好大暗示

唔好哂咁多時間
直接問算喇

佢性格同愛情觀係點

都可以 不過唔知個男仔摺唔摺唔想行山 事後可以交換相keep住個聯繫firm下呢你識架啦 身體接觸少量就夠 唔好太over亂敢請人食波餅 好易變sp多過女朋友

直接拖佢手就係啦

有都仲普通？
皮膚有咁白得咁白，對眼有咁大化咁大，再戴多對死人大眼con落去滴多兩滴眼藥水，水汪汪咁望住人唔使教下話？
條裙有咁短得咁短，事業線有咁露得咁露等佢近距離偷窺曬你個body扯到衡一衡，返到屋企埋幻想住你個body打飛機，到時成個腦都係你，你收返佢兵都得啦下話？

除非你個樣真係普通到朱茜咁款啫

算係 我諗無人會想同自己無興趣嘅異性飲大家口水掛

佢約你定你約佢

我理解係有基本嘅矜持

洗唔洗咁谷到咁行呀
化返個普通自然妝男人先最鍾意
最好就化咗都好似無化 但氣息又好咗好多咁

性格屬於較靜果堆
但一同佢傾計就可以傾好耐
無問過愛情觀

拉佢件杉

食波餅係講笑姐
實則梗係唔會做

我本身唔化濃妝，因為唔鐘意化同埋覺得唔襯自己

今次係我約佢

其實口水呢家野宜家個個都唔會好介意？

唔會話好介意，但唔鐘意既人就一定唔會

好少人會介意 好多時純粹想試下唔同嘅嘢飲 會飲人杯嘢

岩呀ching

佢去廁所果陣....

個男仔越無自信你就要做得越出面
同埋唔好令人覺得你對個個都係咁

是但

玩撚完

我會好介意 就算係好多年嘅同性朋友叫我飲佢杯野我都會諗諗先
之前同男朋友未一齊嗰陣佢就係俾咗佢杯野飲俾我 我就知道

我本身無乜男仔fd

乜呢個世界真係無波就咩都無

咩timing黎

上次有拉

到時用你JJ頂佢PATPAT....... 再撟手

借d意問佢 : 係咪同個個女仔都會share 一杯野飲

同你個情況有d似
絲打加油

行山幾好呀
可以好自然地有身體接觸
順便可以觀察佢take唔take care你，會唔會主動扶你，難行時幫你

試過拉手腕/抆衫尾/撓手臂 都係人多果陣咁做
同埋佢問問題果陣出其不意咁係佢耳邊答
好似講咩秘密咁 佢會即刻靦腆
最後睇戲果陣佢拖o左我

不過已變前度

係敢既咩...上個月同女朋友同佢d女仔frd食飯 其中有個話好想試我杯野飲 我無咩所謂就俾佢啜我杯野飲

真心咁講share一杯野飲其實都無咩野 熟FD會咁

最尾你地分開嘅時候 等佢轉身行幾步然後衝過去攬住佢表白

絲打可以試下搵機會當住佢面呷佢醋，例如見到佢𥄫女，就扁晒咀咁話唔鍾意佢望其他女仔，如果佢咁都 get 唔到你鍾意佢，咁就.....

直接同佢講 "你好蠢呀，咁都 feel 唔到我鍾意你"，之前轉身頭也不回就走

同無興趣嘅異性frd share?
一係就真係熟咗好多年先得 識咗一排嘅唔敢咁做

即係佢個 frd 對你有意思呀

認真答
同佢去爆房搞野，搞完即刻對佢冷漠時冷時熱。
之後條仔一定對你好冧

但佢應該唔太鍾意户外活動
無問過佢唔知會唔會去

我地識左就快一年，但熟既應該半年到

拍戲咩

唔係熟左好耐

之前出街有無送過你返屋企？

摸佢碌鳩

所以我個人覺得機會好大
行路貼埋啲 去啲少人又傾到心事嘅地方

你係阿熙？

跟據我條女溝我既經驗。主要都係喺條仔面前做啲嘢可愛啲啊，傻啲啊.. 身體接觸多啲，例如幫佢整下頭髮 整下衫 行街捉下佢手腕

得閒講下啲曖昧說話挑逗下條仔啊 嗰啲囉

主要係令到條仔主動追返你轉頭 我係上釣例子

食野飲野都食佢口水

你死跟住佢佢就明架啦，一般女無興趣就"夠鐘返屋企啦下次見"

我地住得遠所以無

希望我會成功啦

下係敢既咩...btw佢個frd幾正

地盤狗?

認真答
臨走前錫佢一啖然後衝返屋企
佢有意思就會搵你

食甜品佢比我食佢果啲
用同一個匙羹
落雨佢攬住我一齊擔遮
過馬路佢叫我拖住佢

但我哋都只係朋友咋
到底男人點諗架

似玩鳩你

一係細膽
一係玩家

佢成日話我蠢
成日會擔心我
但咁嘅舉動其實會唔會係想照顧好朋友嘅行為？
而唔係鍾意你？

巴打快啲解答我

定係我之前拒絕左佢一次
佢驚左？

前半段 應該係對你有feel
正常一個男人 理得你幾蠢 都唔關自己事 除非想發展
後半段 你拒絕過佢 可能佢淆底 唔想再受傷害

建議：比啲signal佢 暗示開綠燈

點比？
我唔識啊 又怕醜

其實女仔做主動真系輕鬆好多，通常個女仔手多多，男仔都唔會太介意（要正常樣）
如果男仔掉返轉唔小心d先身體接觸，隨時#metoo

𠵱家你哋狀況點先

好sweet

日日keep住WhatsApp連續5個月了
有時我成日都冇搵佢
我就以為會結束呢個連續啦
點知佢係夜麻麻12點幾一點幾
又會WhatsApp問我做緊咩

每次都係佢約我出去
出完去又有下一次籍口繼續出街

我覺得佢係嗰種鍾意人就會追嘅男仔
但係佢冇追我
我冇feel到啊

我係咪只係佢一個好朋友咋？？

試下主動約佢出街
我覺得唔止好朋友咁簡單

嚟緊中秋好機會

男人唔會浪費時間喺無興趣嘅女仔身上
仲要係咁約 其實已經好出面
你畀多啲暗示啦
挨下膊頭 橋下手 扮廢要佢幫手
再去啲浪漫啲嘅地方就得米架啦

5個月都冇野佢以為你收兵就仆街

絲打十拿九穩喇，問下個男仔想唔想以後都拖住我就得啦
基於幾個原因：
第一， 曾經同你表白過
第二， 你拒絕左都陪你長時間
第三， 如果系我，對個女仔無意思，睬你都on9，先唔會傾到11-2點，連續半年
總之記住男人唔會無端端對女人特別好

我個case係超過半年
情人節送花俾我 但冇表態冇講話鍾意我
佢前嗰排有約我去睇流星 但最終落雨冇去到
有行過山 唱過k 睇過戲
但就係冇表白嗰啲

有冇巴打可以解答下

我都係等緊佢表白
但等極都冇

whatsapp 呢?

等極都冇 +1
佢上一次係點同你表白啊？

即係侯選之一掛

唔洗擔心呀，去馬啦，我估系俾你拒絕過怕你再拒絕姐

冇明確嘅綠燈

我冇俾明確嘅綠燈佢？定佢冇俾我？
如果係我，其實點先係明確綠燈（除咗表白

whatsapp都有既但唔多

Between 呢啲自己都做過哂
又係拖咗三個月都冇反應
如果平時whatsapp 少回應/太唔sweet
男仔真係唔知點落手
如果你係鍾意嘅話 行街橋隻手落去啦
唔好俾佢等

上面兩位絲打 請好好珍惜嚟緊中秋
約心儀對象食個晚餐 對方肯出已經好大機會
食完去浪漫嘅地方（eg 海滂） 睇下對方會唔會表明
表就唔洗咁麻煩 唔表就問下對方有冇鍾意嘅人
答有 就扮個難過樣 睇下對方反應
咁樣一定試到對方心意

身體接觸

人火=係
撇棟撇勾勾點棟=係

ching高手
可能半表白，或對方表白會好，起碼留返退路俾自己

其實前幾日佢生日我特登約咗佢出嚟請佢食飯
應該已經算係好大signal?

生日請食飯朋友都會做

Sor, 我是垃圾拼音狗

不明確不明確

可惜冇囡囡比我溝

原來咁樣對男仔嚟講都係唔明確
呢個應該係我咁耐以嚟俾過最明確嘅signal 了
咁我再明確啲啦

一餐飯好閒
我成日請朋友食飯

你等佢多d搵你whatsapp先啦
唔好咁快露底牌 柒左就gg

我覺得女仔最重要真係性格好，靚唔靚女反而其次
呢個post啲絲打嘅情況應該無得輸啦

樓主唔洗刻意做啲咩身體接觸
直接講已經得啦

另外拒絕過人一次嘅絲打，個男仔心甘情願入兵營，妳快啲升佢做大將軍啦

男人係好遲鈍，你話簡單又得

女請男單獨食飯嘅原因有三個大方向，A係fd zone，B係有求於佢，C係鍾意佢。

其實男仔應該feel到少少C，但又怕其實係A同B，所以明確啲好嘅

行商場見到精品，拉住佢手臂行去睇

做乜撚野

多謝你呀,我會睇定啲先,俾多啲空間大家

我同男朋友一齊嗰一日
食完嘢佢借啲意話買啲生果坐下維園傾下計
本身我地兩個都坐到好正經
之後我趁傾到幾開心就借啲意捱下佢膊頭，
扮到好自然笑到fing晒頭然後唔小心掂到佢膊頭，但又要俾佢sense到有啲嘢
有時佢講緊嘢又眼定定望住佢

有一下佢忍唔住想錫我，我嗰下下意識縮後 因為估佢唔到
點知激發到佢man咁樣箍住我後頸固定住我個頭，然後一嘢錫落嚟

分析得好清楚
知道了

好sweet呀

係呢個post學到好多野

嗚呀 我係怕醜絲
男仔唔講到明我都唔敢亂諗
反而會諗係咪佢對其他女仔都係咁
自己會錯意就真係衝出嚟柒

我明呀絲打!!!

怕醜絲唔敢亂諗野
怕衝出嚟柒
到時連朋友都冇得做

我都係咁諗
唔係話唔想俾明確啲嘅signal 係好怕最後自己7咗
衰咗冇得做fd 我會好唔捨得佢

你幾歲

樓主互相鼓勵，俾勇氣!祝大家終得有情人~
我同你倒男追女!
琴日都出post問人!

如果係我作為男仔，女仔如果借d依 i 過黎、橋手等。已經好明顯!作為男仔都應該知~我都會即刻表白!

我覺得始終女仔主動掂男仔，男仔唔會反感。相反作為男仔，我會怕反感覺得你咸濕…

樓主同個男仔嘅性格外貌嗰啲點？

我明呀，驚講左出口無朋友做

加油呀巴打！！！！

大家都普通樣
講真我真係鍾意佢性格
佢好warm架

問下你意見先 當然佢係咁講的

我問佢成日幫人解答感情問題，你自己呢？
佢就話：「你做很女朋友我咪話你知 」
我：「咪玩我啦」
佢：「我冇玩呀」
我：「😂😂」
我果時好緊張 我唔信佢會叫我做佢女朋友
所以我當佢係玩9我
但後來後來我好奇點解佢可以keep到同我日日傾

我一個月後
佢「你今日去咗邊呀？做咩冇哂影」
我「你做我男朋友我咪話你知」
佢「哇 你今日一定係嚟m，休息下冇事啦」
我當佢係拒絕左我，我冇再意諗佢係咪鍾意我
直到而家⋯ 仍然係日日傾計，出去行街食飯咁

我係佢一個好朋友咋，係咪呀巴打？

佢可能都係太緊張

上面兩位絲打 請好好珍惜嚟緊中秋
約心儀對象食個晚餐 對方肯出已經好大機會
食完去浪漫嘅地方（eg 海滂） 睇下對方會唔會表明
表就唔洗咁麻煩 唔表就問下對方有冇鍾意嘅人
答有 就扮個難過樣 睇下對方反應
咁樣一定試到對方心意

一試定生死

用肥仔波頂人好噁心

不如問問絲打們咩程度可以接受？

呀，仲有，
我約佢嗰日，出門口之前喺ig出左個story
係SHE戀人未滿既歌詞 都有啲推波助瀾既作用
再蠢既男仔都sense到啦下話？但又唔會太明示

你地點識

我覺得撘下搏頭，摸頭捉手都ok
我當呢啲係signal架啦
定係我太保守

呢個係臭雞

玩活動識

等我諗下po咩歌詞先

點算signal

Real?

初級

有咩機構介紹下 想擴大圈子
btw 有好感或對你唔抗拒先會肯單獨出出街姐 有機絲打加油

咁之後會係咩

網上好多青年組織搞好多唔同類型活動
你可以上網搵下有大把

多謝巴打，盡量搵啲去交流團果啲會好啲

如果男仔掂女仔
過馬路掂下佢膊頭叫佢行返過嚟
停低睇手機搵路嗰陣並肩手臂貼手臂
行山有危險位主動拖佢手

如果我對個男仔有feel 呢啲都會好冧

加油呀絲打
其實我做過好多嘢，所有嘢既目的只係逼佢做主動 因為我本身性格好怕羞
佢之後同我講返原來無諗過咁快一齊
一係因為唔肯定我點諗
二係覺得好似太快
但見到我做既嘢，喺維園佢嗰下忍唔住錫落嚟

係咪當面講先
如果係whatsapp講就算啦 咪認真
表白一定要當面講架 如果當面講左都拒絕先算啦

你地曖昧左幾耐先一齊？

Aggerrrr

唔使專登搞咁多野，最緊要係放鬆，當你好enjoy約會嗰個moment 佢係feel到既

我閪痕

例如仲做咗啲咩呀？

不過打扮就唔好咁hea

過咗初級未先

摸下佢條j

下面有d痕 幫幫手

個半月

有意無意會問到你有無男朋友之類掛

多數都係製造見面機會，同埋俾佢覺得我同其他女仔唔同 再製造下得兩個人之間有既習慣咁

我有問佢多唔多去711買嘢 通常女仔講都係問對方有無印花架啦。男仔有啲意思就算唔去711買嘢都會幫你問人。你仲可以話多謝佢幫手，請佢食返餐飯，咁就可以製造見面機會啦！當時我喺台灣買左包魚酥俾佢做謝禮

我當時會食乜嘢都sd張相俾佢，然後下面寫住”breakfast/lunch/dinner battle”，因為我覺得淨係sd張相出去，會變到好似報到/r水吹咁，得張相人地有時又唔知點應你好
如果我講到明係battle鬥食好西，佢就會好有興致地sd返相嚟話自己贏左定輸左 之後耍下花槍嘻嘻哈哈就好多嘢講落去

買手信俾佢嗰陣，我整左個有佢名既嘢俾佢。咁專登，傻既都知咩事啦

講下講下發現原來自己都幾主動
可能上面啲嘢好on9，但對我男朋友好有用

筆記筆記

好多人幫樓主比意見唔知點解唔係當事人都覺得連登好有愛

btw樓主 用追故模式睇你啲留言點解好似次次你做主動咁 個男仔有無做過主動？ 你地講野有冇講啲曖昧野

不過我自己覺得你係女仔既話真係唔好咁主動先 雖然你好鐘意佢

呢啲時候我自問就覺得要冷靜既 出街 你咪借啲意捉住佢（例如過馬路 你捉住佢隻手過 理由你咪話廢事行得慢轉燈/你怕危險呀之類果啲） 當然 你捉完佢過完馬路就要放手 咁樣我會自己覺得比人感覺曖曖昧昧咁 好似幾sweet喎 又可以借啲意同佢有接觸 好似啲人話會小鹿亂撞咁 ） 至少呢個小小既接觸易過橋手（我覺得） 成個過程可以做得好輕鬆自然既

另外就係你地有無身高差呀 你矮過佢既話咪係佢search緊餐廳點去等等你咪gut高個人望佢手機囉 我自己覺得都算係借啲意拉近下有小小hi到接觸下咁

我係絲我自己覺得第一個方法其實幾好既 就算唔會有令到人有即刻想表白既衝動 都會拉近左大家距離又好似增加左大家感情咁 最緊要係真係好自然

樓上有人話唔洗刻意表白或者點我係認同既 不過最緊要係睇你兩個之間既互動同氣氛去決定有無需要表白囉 祝你成功啦 記得報喜

好勁呀絲打
可以用作參詳
其實我好多時都唔知點接佢啲曖味說話
唔知咁樣會唔會搞到佢有啲唔知點

可以拉下衫袖衫腳，覺得咁樣幾可愛，又唔會有好刻意的身體接觸

利申我係真絲

嗰個meal battle session到後尾會主動挑我機
呢個就係話製造下你地兩個之間既習慣

曖昧既說話我覺得千祈唔好唔俾反應
因為既然對方都主動，你更應該打蛇隨棍上
兩個人要一齊唔洗有時間表架
係靠呢啲小事慢慢升溫，升下升下到一個點就會忍唔住行嗰一步
如果一直都無進展，好快就無無癮然後不了了之

笑死

睇唔到圖sosad

直接拖佢

化少少妝
著短裙
出到黎笑多d
多d讚佢
有意無意Q下佢手
拉下佢手臂
最重要多d身體接觸

個人覺得女仔既笑容係最大武器，你同佢講野既時候俾多d笑容其實已經好吸引，如果起個男仔講野既時候俾多d反應就更加好，冇得輸

扮訓挨膊頭啦

太進取啦掛

第一次出就比singal？

話食口水尾果啲
唔好意思識咗廿年我都覺得好嘔心

行街睇野果陣
睇到靚既野，借D意捉佢手臂拉佢埋黎問下意見

冇追哂成個post
樓主同個男仔出過幾多次街？密唔密？
個男仔有冇主動既身體接觸？

果個我同男友曖昧左勁耐
後尾聖誕果排隔幾日就見一次
有日我返到屋企之後問佢
我地算唔算拍緊拖
咁樣就一齊左

買套，不過唔好用

臨走一嘢嘴佢

加我TG!

揾舊擦子膠掉下佢咁

反而想知絲打平時同個男仔WhatsApp有冇曖昧個啲，如果有，基本上出咗三四次街都係時候

好熟嘅話可以試下翹手

其實我之前係一個唔點打扮既女仔，因為佢我打扮多左，又化妝又著裙

暫時未

我地之間好少講愛情野

同埋笑係好有用 不過如果同鐘意嘅男仔本身應該會好自然笑

連登真心有愛
我都有少少覺每次都係我主動，不過我又唔係太介意既
我地應該相差20cm到

筆記筆記！

我驚會俾佢fd zone

啲人話要有多啲眼神接觸，但我怕醜，望多一陣就移開視線

唔係第一次出街呀

好似幾正

出第三定唔知第四
唔算密，但common fd覺得奇怪點解我地咁fd咁
個男仔有gentleman既身體接觸

太chur了吧

姐係點

我覺得唔算曖昧

我見到佢就會自然笑架啦，雖然有啲傻仔

試下扮唔小心whatsapp打俾佢/send 心心 emoji

之前佢有sd過心心俾我，但唔係紅色

眼神接觸可以過下電嘛 個人好鐘意望到個男仔會避

想問你主動揾佢whatsapp多定佢揾你多

有冇講下掛住你個啲呀

無曖昧難啲喎

Whatsapp既話應該佢主動多啲，因為我唔夠膽

好似有機嚟
進取少少啦

淨係有一次佢唔開心叫我安慰佢
但佢成日話我好好

但佢whatsapp我都係吹水多，無乜曖昧

多啲主動了解下佢

絲打你近排返工件衫係咪紅色？
好似識你

我地都有既，有時傾傾下計會deep talk,似soul mate

都喺果句
請好好珍惜嚟緊中秋
約心儀對象食個晚餐 對方肯出已經好大機會
食完去浪漫嘅地方（eg 海滂） 睇下對方會唔會表白
表就唔洗咁麻煩 唔表就問下對方有冇鍾意嘅人
答有 就扮個難過樣 睇下對方反應
咁樣一定試到對方心意

唔係，諗多左啦ching

唉好想中秋同佢過

主動約佢 睇戲又好 食飯都好

過幾日問佢先

Sorry
不過你知唔知個男仔A幾？
如果唔知，你憑感覺覺得佢A幾？
利申：冇追哂po

最多A1/2

其實我唔知

多謝巴打

總之不經意咁望下佢笑啦，你唔識我可以幫你上堂
你留tg

師兄，呢段野你到底要po幾多次

好多人都唔識把握

如果係A380既player
基本上冇咩可能 因為連flirt都冇flirt過你
但係照你咁講如果A1,A2既都叫有機
係咪平時冇咩曖昧？你知唔知佢平時點對其他女仔？

多謝你既建議，我明架啦

或者冇追post

Po多幾次都好既，多啲睇到

哦😂，咁買定支野飲俾佢，見面就遞俾佢

曖昧真係無乜
平時佢本身對人好，無留意對其他女仔點
我係咪無機

買咩野飲？
之前請過佢一次飲野

試過 你約個下個SIGNAL已經流曬出黎，肯出，但其實無應承到，當係比個機會自己同佢 不過發覺唔係自己鍾意個TYPE就食完飯行陣街88左，自始佢無再搵過我

又唔好咁講
機會就一定有既 就好似六合彩都有機會中頭獎
只係高同低既問題
你回想下你識佢呢段時間入面有冇比過signal你

日後衰左仲可以落台，話本來諗住俾佢幫你開，點知佢問係咪買俾佢，你就唔好意思話唔係

我地約左幾次，佢係咪俾緊機會我

所謂既signal我真係搞唔清

頂，請飲野根本係重點，係一見面你已經預備左俾佢，仲要交下戲整啲死人含蓄曖昧樣

肯出幾次正常都係
因為如果唔岩而再出我會覺得比錯SIGNAL你
前題係咁多次都係得兩個人

請飲野根本唔係重點

以前出街你約佢多d同佢約你多d？
本身佢係咪好正經，唔似flirty既人？

其實依家所謂signal男仔覺得係既女仔可能又覺得唔係，女仔覺得係既男仔又可能覺得唔係，不如直接d好過，柒一時好過後悔一世

睇你生得靚唔靚
靚就做咩都得。
唔靚就含蓄D，唔好令人反感。

其實呢個世代 男女單獨出過幾次街好平常
樓豬都講佢身邊好多女性朋友
可能個男仔都係一視同仁
個男仔有flirt你先叫有機

係幾次都係兩個人呀

係咁既話就去馬啦，仲係到曬時間，唔得都早D認命好過咁拖住

又學到野

你TG名都唔比 點加你

我覺得佢本身唔係點flirt人果啲
我好似約得多啲

巧驚呀ching

我覺得自己唔靚

講得岩呀ching

山有木兮木有技 心悅君兮君不知
用呢句

好句好句

驚就係到招男友算啦，留低聯絡包你即刻有唔洗愁

台詞都唔洗比，自己諗啦

連登雖然有愛，但真愛未必有

睇左你同我對答左幾次之後
我自己唔建議幾日後出街個陣表達你既心意
首先我覺得佢對你興趣不大
當佢對你興趣唔大 而你走去表白
好多時候都會食檸檬
就算應承你同你一齊 都未必真係好鍾意你
其次要睇佢本身個人係點
唔好話鍾意你 就算對你有少少好感我諗點都會周不時flirt下你 但事實係冇

當然可能佢本身正經既唔鍾意flirt/好shy
呢個你要問絲打你自己佢本身係咩類型既人

不過世事冇絕對 呢個都係我既建議
祝絲打好運

就算表白都好 唔好咁快一齊住啊
你連人哋a幾都唔知 慢慢相處下了解多啲先再一齊

所以先問你signal有冇/多唔多
單就一個signal黎講
佢可能覺得係 你覺得唔係
所以先要更多既signal去support佢有冇對你有feel呢個pt
我諗10個入面總有2-3個係大家有共識咁覺得呢樣野係signal掛

多謝你呀巴打
其實就算無機我都想俾佢知，因為黎緊我地可能會見少啲
不過我都會睇當日個氣氛既，氣氛真係唔好就無為勉強啦
我會加油

我總係覺得好難開口問佢a幾，同埋其實我又唔係好介意呢樣野

我嘅意思係你根本唔了解人

之前佢皮膚有事但見到我
佢話 : 好sad呀咁樣見人仲要係特別見到你

噢原來是咁
我會努力了解多啲

咁你記唔記得個陣點回佢

其實覺得on9可以唔睇個post

我好似話唔緊要啦，唔好唔開心
係咪柒左

有愛又話唔係真愛，有真愛又唔去馬，到左真愛走左又話後悔，跟住又返黎圍爐搵愛

大師未請教

小學勞作老師教既
放膽去畫 放膽去做
成尻日係到諗就一定畫唔出作品

你既對答真係
其實呢個位係可以flirt下佢
你呢個答案好似係收兵d對答咁

咁應該點答佢
我真心唔識flirt人，同埋我果下暗爽左頭腦空白

你小學老師大師級喎

你可以答：做咩啊 咩我係你眼中咁特別咩
睇黎絲打要接受flirting 培訓

呢個算flirt喎我覺得!!反而係你下面嗰回覆唔知想點咁。

你應該試下flirt返轉頭,睇下佢會唔會接,接左就有機喇

例如你答返佢:你皮膚點衰我都認到你既/你皮膚點差我都鍾意同你出街etc

總之要有少少flirt先可以慢慢升到温架

Sor9我真係唔識flirt

Sor我啲flirt技係零

點先可以自然flirt

其實只要你識分咩說話係flirt 咩說話唔係
分得清楚知得多就自然識flirt

我覺得自己咩都唔識，渣架

仲有你平時可以諗下之前你地既對答
你個陣係咁答 但如果個句你flirt佢又會點答呢？
諗得多自然識啦

等我沈思下，希望過幾日用得著
巴打有愛！

唔識flirt就要諗多d 反思下以前既對答
好似讀書咁，諗得多反思得多自然下次唔會錯

多謝巴打指教
有好消息係度交待！

咁你好快就要交待了

其實q手都叫signal咩
好多女仔同我單獨出街都有q
咁我咪硬膠膠咁錯過好多機會

一定一定！

個人覺得係

但呢句野又好洗得
追EX個時食左三次檸檬先成功

絲打我都唔識flirt人and回應人地d flirt
之前同個男仔開頭成日flirt我
我成日都唔知點認
現家frdzoned
大家仲成日見面但我諗佢已經當左我係佢巴打咁劑

咁你不如講得白啲
個女仔試過同我飲同一枝野飲，q手，摸頭，坐大比，攬腰，夜晚一齊係海邊飲果汁酒，我都以為當我best fd 你地啲女仔真係好煩

babyjoyce

呢個係你太蠢姐
人地做到咁都唔明

行近我又怕驚動你 我又怕心難死

signal呢啲野 我覺得係舒服自然既環境下 埃個頭落去已經好夠
隻手可以不自覺咁放得比較近佢 睇佢會唔會拖
Q手可以係行街個陣自然咁Q 例如睇岩想睇既野拉住佢

玩完番歸前搵個無人又靜既地方（要近屋企）
無就坐酒吧，要多人熱鬧既，坐佢旁邊（要有的士）

以下是但一樣無就收隊

事前講下gag熱下身先

傾下佢以前d女朋友係點
佢肯傾=pass

笑佢口味咁獨特

問佢有無諗過佢d ex有咩共通點
你都有=pass

笑佢話咁我都做當你女朋友啦咁講
睇佢點覆，佢答係就上樓上車

Deadair太耐就笑佢洗唔洗諗咁耐，笑佢個呆樣

講番gag，收隊

咁有咩留留睇戲至講

絲打加油
一直都覺得主動既女仔特別charm

嘩屌
呢招我用過
結果個女仔受

利申:男

唔好刻意講啲曖味野 有啲男仔唔鍾意
利申：過來人

有啲

個男仔唔係唔鍾意講曖昧野
係唔鍾意你同佢講曖昧野姐

見到樓主回應flirt佢果句野覺得好可愛 個男仔句野我覺得幾sweet
新一日又祝你成功

最緊要自然，按對方接受程度增加就無問題喇

吓 撞下膊頭 拍下手臂就已經叫做有機算比signal 嘅咩
如果係我之前送個女仔返屋企果陣貼到好埋 唔只膊頭 手仔都成日互掂 係咪應該一嘢拖落去

佢主動掂你？

唔知啦 送佢搭車果陣我地行到好貼 又有講有笑掂到幾次都冇縮

冇縮到嘅話 下次試下拍落去啦

其實都唔係輕輕掂果隻 算係拍到 一拍到就可以拖實果種

咁都唔縮已經好大機會

唉 shit

究竟係樓主太豬定條仔太靚仔要樓主咁主動

真係咩

咁你應該錯失左幾多機會下

蠢撚到呢

跟住就拖住佢 話宜家你有喇

多謝巴打！！！！
係我太蠢姐唔識應佢

一生受用呀呢句

係！

Neither

哇拍戲咁拍

著見露少少嘅衫 食飯對住坐
食完餐飯佢會表白架啦

呢個真
如果個女仔對你無好感，連掂都唔會想掂

房卡

唔好唔開心啦，答左等於無答

其實睇來男方都幾重視你對他的觀感，可能就係鐘意你蠢蠢地呢

樓主加油

樓主有乜新 update 呀
你呢單case 其實應該進展得好快先真

無聽過呢個咩 好舊既橋黎喇喎

屌 我係咁叫自己唔好ff

吓，唔係男女掂下好機本咋咩

撚鳩你 又坐大脾 又攬 你都以為人地當你best fd
你講 你個腦攞嚟做乜

佢有無叫過你攬佢甚至扑佢呀?

有次飲完水果酒攬住我，送佢返屋企囉，呢啲算唔算

坐大髀都以為人地當你best fd 唔係呀嘛

你碌鳩無硬,無頂到佢咩?

巴打好靚仔？

男追女隔重山 女追男隔層紗

我覺得普通咋喎 求其mk都揾到個靚仔過我

其實 做咁多
未必會同你拍拖 就算有好感又點
上面好多野都試過 發生過
結果都係冇一齊

咁係因為人地唔中意你姐

全情投入, 開心時笑多啲已經好足夠, 鍾意你自然會同你配合,
如果你覺得佢都鍾意你, 其實唔洗急, 拍拖前果段曖昧時刻先正
利申 冇追post

如果大家都有feel , 但過唔係好耐佢就追左第二個, 呢啲人唔要都罷啦, 所以唔洗膽心

巴打你好冇自信？
咁樣都仲覺得自己ff
唔信佢鐘意你

屌你老味

所以千其唔好上心

同感
唔洗驚佢追追下你走咗去追第2個
因為就算呢一刻佢冇咁做
你地一齊咗之後佢都會好快溝第2個

呢段時間咪當係考驗下大家
係咪真心鍾意對方

對唔住囉 我自作多情囉頂

未有update住，等多幾日

咁我啲fd全部都好型 我係入面真係好普通

化化妝，搞搞佢。

唔係要出街先有 update 架嘛

平時交談對話都可以有火花架

你個名

絲打 好明白呢種情況
因為我都係
個男仔係A0 內向被動冇咩自信
好似永遠都得我主動
已經想想地放棄了

絲打加油呀 希望你快d有好消息同大家分享

其實係咪所有男仔都鍾意女仔露

黎見佢既日子越近我就越緊張

可能舊到未聽過

如果我對個男仔無興趣，我唔會同佢有身體接觸

我就唔係好信呢句，因為我完全唔覺追男好易

做人又唔好咁灰

每次見佢都覺得時間過得好快，即使我覺得自high緊，都好enjoy

你岩吖ching

會架啦，化完應該唔差既

嗚呀有同伴呀
我會努力，你都要加油！唔好放棄！

屌，睇左幾次，feel到有啲fdzone

係 正常男仔都識睇女仔有冇落過心機打扮
雖然未必知打扮過乜

不過著到成隻大陸雞咁就即刻倒扣分先

我都係廿頭姐

睇戲我一野拖左落去 就搞掂左

Same
屌 我叫佢陪我睇套戲，佢無興趣唔去
佢約我睇戲，我有無興趣都狗衝左先

呢個就係鍾意同唔鍾意既分別

但宜家啲大陸妹有啲幾正

可能佢覺得睇戲無得同你有交流所以唔睇呢
唔洗灰喎

Sweet

咪即係而家啲mk

agger 每次都勁唔想走
好想係咁兜圈 見多陣

係 連行路都專登行慢啲

樓主幾時同嗰個男仔出街？
好替你緊張

聽日
Pray for me

加油呀
記住對方flirt你，你唔好on99 9up
唔識flirt返佢嘅話，至少都望住佢笑然後打吓佢，盡量多啲身體接觸

加油bae

睇劇先好
share爆谷一齊食
同佢傾計可以哄埋耳邊講
咁黑又冇咁易覺得尷尬
進可攻退可守

介唔介意分享下聽日行程係做咩
記住著靚d呀絲打

哄埋耳邊講呢個真係

我唔敢睇緊戲撩佢講嘢
驚佢覺得嘈
有啲人鍾意靜靜地睇戲

巴打 有冇Tg可以比我 我想深入請教你
到底點做好

呢個po 好多巴打教路
見大家講到溝仔咁易
話唔太鍾意都會受
我食過三次檸檬咪即係我水平好撚低

@kit224

我地會行下商場先，行完先去食晚飯，食完睇下幾點睇下附近有無海旁果啲，睇下佢想唔想去

如果去海旁行撞正落微雨就perfect
到時可以好自然翹住佢隻手行

企埋啲

比錢個陣出埋自己個份

噴香水

蠢左 果次落雨擔同一把遮都冇翹手

我都係

識左幾個月既朋友 相處得好好
佢會主動約我食飯睇戲
但又無其他表示 無flirt果啲
係咪即係我被friendzone左？

單獨約過4-5次

呢個post幾好睇

絲打今日得閒update下情況

女仔約海傍
上呀絲打 直接話想去聽busking啦

要再了解下
究竟對方係醒目定係新手唔識flirt

佢唔flirt 的話咪你試下先囉
主動約得都有啲機會

樓主係咪今晩出街？等報告

是旦話想去澳門台灣日本近近地快閃玩一日
之後book房話平book一間，但分兩張單人床

夜晚，沖完涼，係人最放鬆，傾下心事，玩下有身體碰撞既野
之後訓就話怕黑，拖下手訓下，借機借咪抱住訓，跟住唔洗教啦

咁都唔得即係佢當你係後備或者真係無意思

其實我係巴打

on9,男人一定屌完再算，你同送俾人屌冇分別

咁你鍾意既人樓主搞咁多都係想得到佢姐，我果陣就無屌啦，不過就一齊大一

男表示咁做 會覺得你好隨便
直接問佢有無女朋友啦 算夠明顯啦

但普通朋友唔係都會咁問咩？

畀人呃蝦條就有份

但而家尖沙咀係咪比班大媽佔領左？

問個陣好似怕羞咁
問 其實有樣野想問你好耐 其實你有無女朋友
男會諗咁問得即係對我有興趣啦 架啦
點都會暗示到比佢既

Sorry 巴打

陣間會有live嗎

求結果 only

sig你老母個nal咩
鍾意人就講啦
一定要男方表白既，垃圾

陣間準備裝身岀去

其實無約定去海傍，唔知伍想唔想去

這樣，不了

我本身係比較男仔性格，如果我要好似好怕羞咁問佢呢啲問題，我覺得會好奇怪

Live就不了，唔想同佢岀街係咁㩒電話

等我

我嗰陣問都勁casual
同佢講開啲朋友拍拖嘢
搭單咁問：咁你宜家有冇拍拖？

有時真係覺得自己想俾signal人 但又好怕俾佢發現
自相矛盾

約下晝？

我試過同個男仔睇busking
結果真係企咗喺度睇咗一粒鐘淨係睇busking

加油呀絲打

時機/氣氛到就可以去，最緊要享受下大家一齊既感覺

如果你太想完成某d野，仲令自己好緊張啦，反而享受唔到個過程

約左5點

我會架！

好！

睇你問個陣語氣同表情啦
同一句說話 唔同語氣同表情 比人感覺同效果都唔同

當你好兄弟
Btw 祝成功

所以你怕個陣 已經唔可以用曖昧既語氣問 去比signal 佢
Btw 成功到而且對方會珍惜你就得啦
我做法都唔係唯一

我朋友send呢個po黎話有8成似我
絲打加油呀！！！

我相信宜家有好多呢啲case
絲打加油

屌我好驚真係
多謝你

絲打加油，支持你啊

加油 祝樓主成功

嗚嗚多謝絲打

連登有愛
多謝你地吖

睇呢個post真係好似睇返當日嘅自己咁
樓主加油呀
成功咗要同我地報告完先去拍拖呀

你以為我無睇

絲打加油

食完飯幫佢擦嘴（話有野）
食飯時唔好面對面坐，坐佢隔離

追咗幾日post
絲打加油

好緊張唔係講笑

多謝支持

快5點了

好似睇緊電車男 好緊張
樓主加油

我都想有女約我呀

BTW, 同人出街時打扮得特別靚少少
不經意又自然地撟住佢手黎行，多啲製造身體接觸嘅機會、請食波餅呢啲少不了

絲打加油

絲打加油
希望今晚有成功report

扑未？

cda第一次同佢出?

我都同佢出左兩次了 未有太大進展

痴線
真係好似

連登對絲打真係好有愛
如果係男-》收皮啦死毒L

live

師傅 你肯定係用個《鹽》字？

樓主唔知宜家進展如何呢

好期待佢既消息

好緊張 希望絲打成功啦

等緊絲打翻黎呀

搭單問下 呢排同男仔睇戲有乜好睇 我自己又好驚鬼片同埋恐怖片個d

直接後入佢

咁耐冇上水，可能已經啪啪啪埋

驚就啱啦 話驚所以搵佢陪
入到去就一野橋落去

可能個男仔識做送埋絲打返屋企呢

宜家都未有update 睇嚟喺海傍行得好開心

update update

唔係第一次岀，第4次了

大家。。。。。
詳細report陣間講

不如講咗結果先
好緊張

好緊張啊

關係無變

好有睇電車男既感覺
好緊張

但有無倒退先？

咁又無

咁都好 即係仲可以慢慢煲
下次再努力

其實之前有男追女 都有好多人幫手比意見

每次好d好d再ok
今晚有冇咩值得回味

詳細report
好，首先，多謝各位巴絲支持
你地真係好好

講返今日，我覺得我今日係盡左力既
有打扮有化妝有噴香水有keep住笑
同佢行街既時候有試過拉近大家距離
有碰膊頭有share一杯野飲

不過，今次佢就一句flirt既說話都無
對話多數講大家近況，update下大家
向好果邊諗，認識大家多左

但另一邊，我有暗示想睇演唱會
想夾公仔，想扭蛋
但佢就無乜表示
加上去既地方唔近海傍
只可以鳩行商場

到最後撘地鐵
我地坐底左，我有貼近佢坐，膝頭掂到膝頭
但佢都係無乜反應
而佢都無送我返屋企
個dating咁就完左

值得回味係，同佢都有講有笑

完咗之後有冇text你

有send返相俾我，同覆左我一次story

合照？

Yessss

Sis 不如下次你直接開口啦

再唔開口好似那些年咁架啦

宜家有啲灰機
戰鬥力大減

其實我諗緊，佢係咪已經fd zone左我

佢係咪怕醜咋

睇你個report我都灰
條仔柒吓柒吓 冇反應

但成晚個男仔有冇話好照顧你咁
對你同平時比有冇咩唔同

呢層我真係唔知

感覺仲好似衰過上次岀街
上次多啲body touch
係咪我做錯左啲咩

向好果邊諗
起碼佢唔係狗公

話左成功率唔高架啦絲打

係啦，叻啦，威啦

咁樣算唔算叫曖昧蘊釀緊

何解咁講呢ching?

出左5次
Feel到倒退緊
所以我已經放棄左啦
雖然佢仲有text me 仲有約我..

你最好要知佢本身會唔會同其他女仔flirt
呢點好重要
如果係
咁基本上你冇咩可能 因為即使對你有少少好感都會flirt你
如果唔係 基本上有3個可能性
1. 佢個人唔識flirt
2. 識flirt但對你冇太大興趣 (fdzoned)
3. 佢唔想同你發展太快
絲打同佢識耐唔耐 有冇日日傾計

絲打唔使太悲觀啊
睇你咁講個男仔似係太被動果type
可能佢都對你有feel 不過可能太怕醜無signal比你睇

你比左咁多signal
一係FD zone，一係就佢都仲觀察緊

不過亦都有一類男仔係享受呢種感覺，想維持一段時間咁

咁點解唔堅持住？
可能真係有機呢

默默地追咗個post兩日 我同你都幾似

雖然樓上有人話再接再厲，但如果換轉係我，應該自己收咗皮先，唔會再特別initiate下一個date 我會唔想死得咁樣衰

好難知道佢有無flirt其他女仔
但聽返黎人地對佢既評語都無話過佢周圍flirt女
日日傾計就無
但隔大概一星期都會覆下ig story咁

詐詐帝帝問下佢覺得自己點，鐘意咩類型女仔呢啲
睇佢點答，打蛇隨棍上

咁我要點先可以令佢主動啲
得我一個，就算行前十萬步，佢一步都唔行都唔會成事

咁我係咪要keep going,觀察多一陣先

咁可能佢覺得同你唔太熟 想同你相處下先
當然都有可能fd zone你
你係咪識佢幾個月渣

我暫時唔會搵佢住啦，一來俾自己休息下，二來俾啲空間大家

如果佢冇話避你之類，可以繼續，甚至將行動升級

呢個要遲啲問了，如果仲有下次岀街機會既話

今時今日黎講，識幾個月已經夠做

知道有呢個人既話就一年到
但機緣巧合下變熟應該大概半年

其實我同佢一年前已經曖昧過
個陣真係最曖昧時期
但個陣因為1d野大家無聯絡了

之後1年後佢搵翻我
大家出過5次啦
最近呢次好似連計都少左
仲有deadair
所以我諗我同佢都無機架啦..

佢又無避我既
仲肯覆我ig story

機會可以自己製造

我自己本身個人慢熱，所以幾個月對我黎講唔算長

可能佢份人比較慢熱呢
你咪當煲湯咁 慢慢煲滾佢
又或者佢比較享受曖昧既過程 話唔埋

話時話 唔會行十萬步都無表示
對你有feel既 你肯行三步 佢幾怕醜都會願意行前一步

佢做咩無啦啦揾返你？

正常係幾個月夠做
但係莫講話我地
連樓主都唔知佢入面諗緊咩
你好難話佢一定係咁樣諗

我都係好慢熱的人，但如果幾個月內打得火熱的話都ok

真係1年後無啦啦hi 我
問我呢排點
跟住傾左幾句就約左第2日出
我個陣以為佢轉行做左保險

咁⋯有啲野要當局者先知嘅

之前因為一啲小事我幫過佢
跟住佢請我飲野
我將枝野飲po上story
佢個best fd覆我話 : 係你先有架
搞到我以為自己有機

因為突然想起你

半年其實已經偏長
咁啦
我建議樓主最好既做法係keep住contact 覆下story咁
間唔中flirt下佢 但唔好格硬黎 要自然d
如果大家都有興趣既野(e.g電影)可以試下約下佢 但係唔好為約而約 自然d
依家可以做既野只係咁多 因為你本身個成功率唔高
祝絲打好運

我覺得我地關係發展得好慢，但都deep既

屌
似9吹多

笑左，以為做保險

如果真係鳩吹我會好saddddd

係 所以都有機會係個男仔想同樓主相處先決定

咁就要比啲衝擊啦
唔好局限於行街睇戲食飯呢啲

咁好有可能佢知你對佢有興趣 跟住同佢個best fd 講

咁如果佢明知我對佢有興趣，若果佢對我無興趣既話，點解仲要同我岀街

人地9吹人地嘅事，唔好比人影響

仲可以有咩做？

我本身諗住唔出
但想知佢係咪真係做sell我
就出左
點知又好感翻

正常如果有feel, 應該會有來有回，向前邁進緊

但睇落男方都仲有少少冷淡，電話都無咩點傾，亦暫時無咩分享過自己深入野。

樓主再send 下message, 傾下電話了解多啲啦。
唔洗灰心，起碼唔係表白衰左，繼續有機會

Support

1.等你開口
2.Fdzone左你 但又唔想冇左個fd
3.觀察下你/享受比人追既樂趣
基本上呢3個

啱呀千期唔好放棄住呀 可能係個男仔比較慢熱架咋 試下比多d signal先啦 人地唔知可能以為你淨係想做朋友
利申 出過十幾次 想追果時已經太遲比人放棄左

踩單車、郊遊下 呢啲需要互相幫助嘅活動之類

男仔唔係拍緊拖，同女仔friend 睇下野好正常

同佢個friend 套下料，咪唔洗估估下

佢個fd 實幫住個男
加上樓主應該唔識佢，行唔通

睇得出你好緊張喎 救求

叫佢送你番屋企

樓主有幾多係common friend 呀？有無人助攻下？

去馬啦！

Thx 巴打

希望唔好係2

唔係2 係1都冇用啦
你都唔肯講

絲打夠鐘死心了
就算對你有無好感 好男仔都應該主動送你
無主動送你就更加無好感
Btw 你有無佢ig/fb?肯定佢無女朋友？

我會努力架，不過唔想太急

表白真係好需要勇氣架

大概有3,4個啦

表白真係做唔到

坦白講 2既機率最高

我唔想俾common fd知

試下睇下佢會唔會主動約你好似會好d 除非你真係預左你想做主動果個追到佢啦
真心男仔係鐘意既點會唔主動約人 同埋送返屋企都好基本啦住得超遠就無得講

有佢ig,fb佢唔用啦
肯定佢無女朋友

其實應該你真係唔係佢果TYPE
無計
當係FD ZONE罷啦
但你猖狂啲畀佢扑,佢應該制掛
一係同佢傾多啲淫偈引佢

佢西鐵線我綠色

SEND啲圖畀佢J下
前提係你自己有啲料

咁我都明既
加油吖絲打

咁有冇同你一齊等車送埋你先？

咁實有既

咁樣會長久咩

如果我用肉體可以引到佢，咁佢就唔係我鐘意既人

算啦，你跟宇宙巴/人頭巴 意見穩陣，好明顯有料到又specific

我啲識少少又識唔晒唔靠害喇

我識佢個fd呀

咁又唔好咁講，你都係想幫我姐

呢句真係唔正評唔得

點解可以拖成年

所以我都想你有好結果架

絲打我唔係想落井下石
不過目前最好做法係keep contact
同之前一樣咁相處
不過多左既係間唔中flirt下佢
但都要睇佢咩反應
如果佢冷冷淡淡咁覆你/專登唔應你既flirt
咁就最好唔建議你flirt了
一黎佢可能唔鍾意flirt既女仔
二黎如果佢對你冇興趣 你flirt唔flirt已經冇咩分別
總之絲打順其自然 繼續追 但唔好太上心 好多野係你唔上心既時候就會黎

宇宙ching真係世界級
好多謝你俾咁多意見我
你講過既野我會用心記住！
希望我可以成功

一開始完全唔熟
後尾因為一啲原因交換ig
佢主動覆我story，咁就熟左

大家咁話，你都係

男仔好簡單，平時有無主動搵你
如果連呢樣基本既野都無
可以好肯定佢對你無興趣

有主動搵但唔多姐係點

感覺上可能男仔都係試緊
間唔中收一收返緊
試下你會唔會好緊張搵佢
你又不妨試下搵日全日唔主動搵佢
睇下佢會唔會搵返你
曖昧好青春呀
加油

收皮啦死狗公

的確呢啲情況廿歲先會咁做
係青春既一部分
多謝你提醒左我

樓主唔好灰心呀
我識左兩年
曖昧左差唔多成年先一齊
兩個都怕醜同驚衰係會耐d

點會係世界級
直情係宇宙級
如果都唔會改名叫宇宙第一

得閒咪聊下你
普通朋友既聯誼咁
有意思既唔會剩係咁做

當然，你想有個了斷既都可以主動出擊表白
諗唔到方法可以星期五打上去早霸王表白環節

做乜撚?

我會慢慢黎睇住條路點行架啦
多謝支持

你岩你岩，果然名不虛傳

你咪森美 想個節目多啲人聽係到做宣傳？

一直追緊post 加油啊絲打唔好放棄 關係慢慢建立先長久㗎嘛 出4次街唔算好多姐 再觀察下 支持你

絲打加油 又係我
我呢幾日同佢冷淡咗
咁我直接連佢覆我story，我隔幾個鐘先覆
跟住回應都好冷淡
咁佢就開始熱情話要約我出去
又有🤗呢啲emoji

若即若離呀要識

終於追曬 個post好撚青春
失敗者比唔到咩意見 唯有祝絲打成功

唔通你就係森美？

大哥真名上連登

唔係講笑，連講嘢語氣都有啲似

搭單問
比個男仔friendzone左
可以點樣放棄
男同事黎，日日見 好難放棄到

轉工

睇完個report, 有啲擔心friend zone
不過有冇同佢傾過佢之前啲ex, 可能佢重未放低？

加油絲打

今時今日仲會有女仔廿頭仲係a0
你 好肥好樣衰？

多謝絲打
我唔會咁易就放棄架

已落筆記

你都加油吖巴打

我覺得可能真係要睇下個男仔性格係點
有啲一定要主動追人
一啲就覺得做被動果個無所謂

暫時唔敢問佢住
Btw多謝巴打

多謝

真心，唔肥唔樣衰
做人唔係為拍拖而拍拖

絲打諗住幾時再約
會唔會約佢中秋出街賞月

加油!我都決定努力追~

未知幾時，呢排較忙

加油加油

多謝 不過都係算啦 自己知自己事
唯有睇人成功既故事等自己開心下

絲打加油
每個人性格都唔同
每段關係建立速度都唔同
慢慢了解再close d

俾啲掙扎！你得既

我會努力慢慢建立個關係架啦！
多謝你

要返工 不了
你而家進度點

真心以男仔角度睇
就算平時幾被動怕醜毒都好
如果係鍾意/有好感果個女仔 就死都會主動
就咁睇絲打你機會好細
想同係你約佢多定佢約你多 如果係前者

其實點分個男仔係friend zone咗你
定係有機會進一步發展

唔揾佢住
抖下先

無話邊個多啲，差不多

等你抖完繼續報告

等我吖巴打！

你開定post 2都得

有進展就開

冇追哂全部回覆
係咪1001 都仲未到出去個日？

其實唔難分
但每次當事人都會比藉口自己
自己其實有機會 其實對邊可能一時忙 etc
樓主係咪咁 自己諗

街已岀

咩結果都報告下

樓主仲有希望嘅
條仔唔係唔鍾意你，但佢都唔肯定
一係就未放低ex,一係就仲有好多女揀
所以就拖住你先
呢啲仔好犯賤
你呢排唔好咁上心搵佢，但都要keep住聯絡
如果你地下次仲約出街，就要比再明顯啲嘅signal，例如問下我地咩關係咁
唔好怕7喇，機會係自己製造，你覺得夠鍾意佢就去馬啦
不過唔好表白呀！

記住男人女人都是賤種，十拿九穩就唔會稀罕

一accshare用嘅另一個人：
最緊要愛自己 你要真正欣賞自己
唔好追住一個人跑
你無佢都仲有大把路數咖！
記得要有咁嘅心態去面對你心上人
唔好自貶身價 you're the best
陪住你加油！

好同意人係犯賤呢樣野
我會約多佢幾次先

連登真係好有愛
多謝你

明白啦
我會鎮作再加油！

sor 咁我死返去追下故先
祝樓主下次會成功

你係呢種點樣嘅男仔？

你鍾意個女仔唔會主動去追？

伸出你隻手 等佢握
握就得左 唔握就GG

所以一直冇拍過拖？

絲打我都有借post問下
女仔肯單獨多次同你出街食飯，係咪有好感先會?
另外諗住下次送花俾個女仔，會唔會太誇張?

如果係我，肯單獨同你岀幾次街，都對你有唔少好感
送細細束ok既，有咩女仔唔鍾意收花吖
去馬啦巴打

其實絲打可唔可以講下你覺得佢個人係點?

類似係怕羞?內向?

你會點樣形容佢?

sorry 追哂post 但唔記得你有冇提過

排除收兵嘅話，係
細細紮都ok 嘅 佢鍾意你就會好冧

調返轉問你呀巴打
男仔係咪一定鍾意個女仔先會送花俾佢？

我就會鍾意先送!

個男仔第一次約左我睇戲
又拖手又十指緊扣 個心肝仔扑扑跳
但係未一齊住 再觀察下先

我覺得佢係一個caring既人
唔係狗公果隻暖而後feel到佢真心care人
唔算內向

留名

細細紮都幾好
太大紮拎住好難行街

呢樣算唔算係佢吸引你既原因?

算唔算係細心既人呢?

如果要你估，佢鐘意內斂d 既女仔定開朗鐘意笑既女仔?

我記得你講過佢都多女仔frd ,呢d 有冇話係咩類型?

形容多d 佢個人或者可以估到佢鐘意咩type

係 同埋好老尷
又未係女朋友

我係男
情況同你掉翻轉
真係會有好怕醜既男仔
自問自己唔敢主動 怕比佢知連朋友都無得做

咁你有冇拍過拖？

男女邊有純友誼咖，有都係唔會噤close啦，放膽去馬啦，仲拖得耐個feel就會愈少咖喇，可能佢都係等緊你問口

有 不過兩次都被人追
到自己去追人就發現原來難到仆街

男仔其實對於比女仔追有咩諗法
如果唔鐘意 係咪會覺得個女仔好煩

諗法同你一樣
一黎怕冇左個識左好多年既朋友
二黎怕自作多情仆出去柒比女仔撚狗 有時好似係signal既野同時又好似係收兵
我自身條件又唔係特別好
真係唔敢主動出擊

咁你追人會做啲咩？

我自己係
無興趣既會好hea覆 除非有共同興趣
E.g 有女仔friend有睇足球 會傾呢d

會成日借d意覆佢story咁 想同佢長傾

樓主 開新post

戰況如何

對方又唔開口
咁其實都唔係好鍾意姐

咁你係本身都對個女仔有feel先接受定點？
定係個女仔做左啲咩令你接受佢？
可唔可以講下女仔要點追男仔 男仔先會受

冇約人出街？

佢一係就撚緊你一係想追返你，但撚緊你應該係大多數，睇下佢有冇同其他女仔close啦，有就應該撚緊你

想問下巴打們 約左鍾意既男仔去睇戲 著一字肩會唔會太over 我平時都化妝打扮開 但係好少著一字肩

佢有冇主動同你身邊接觸先

1001